今日所有行動都係啲狗一手策劃!！

由大會宣佈提早結束
之後人群再行完之後
就有重兵駐守沿路地鐵站
迫住全世界一路向東行搵車走
勇武焗住set RB擋路
一直散到銅鑼灣就有大量綠衣
再嚟大包圍搜捕
所有野都係啲狗一手策劃

冇人可以屌勇武
勇武都估唔到要帶gear
如果係要屌既
就屌點解提早完同埋冇人向西行

同埋要
屌你老母垃圾政府黑警又想制造白色恐怖

屌 仲要有人想分化